\begin{frame}{Cronograma TCC2}
	\begin{itemize}
		\item Divisão entre atividades principais
		\item Atividades serão subdivididas internamente entre os participantes
	\end{itemize}

	
\begin{table}[hbt!]
	\centering
	\resizebox{0.55\textwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|ccccc} 
			\hline
\textbf{}			&  & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Semana\\ 1\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Semana\\ 2\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Semana\\ 3\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Semana\\ 4\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Semana\\ 5\end{tabular} \\ \hline
			\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Reconstrução \\ de imagem\end{tabular}}} & Janeiro & X &  &  &  &  \\
			& Fevereiro &  &  &  &  &  \\
			& Março &  &  &  &  & X \\
			& Abril &  & X & X & X &  \\
			& Maio & X & X &  &  &  \\ \hline
			\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Simulação de \\ artefato metálico\end{tabular}}} & Janeiro & X &  &  &  &  \\
			& Fevereiro &  &  &  &  &  \\
			& Março &  &  &  &  & X \\
			& Abril &  &  &  &  &  \\
			& Maio &  &  &  &  &  \\ \hline
			\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Redução de \\ artefato metálico\end{tabular}}} & Janeiro &  & X & X & X &  \\
			& Fevereiro & X &  &  &  &  \\
			& Março &  &  &  &  &  \\
			& Abril & X &  &  &  &  \\
			& Maio &  &  &  &  &  \\ \hline
			\multirow{5}{*}{\textbf{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Desenvolvimento \\ da interface gráfica\end{tabular}}} & Janeiro &  &  &  &  &  \\
			& Fevereiro &  & X & X & X &  \\
			& Março & X & X & X & X &  \\
			& Abril &  &  &  &  &  \\
			& Maio &  &  &  &  &  \\
			\hline
		\end{tabular}
	}
	\caption{Cronograma do TCC2}
	\label{tab:cronograma}
\end{table}

\end{frame}
